既然班傻佬話泛民賄選

大家好應該放返哂尋日d罪證出黎俾佢地睇

Tui